# hr-bot-h5

1. webpack打包简单的 html js css + 热更新  √

2. react    √
   scss？less?  √
   图片、字体  √
   historyApiFallback   √
   代码分离 懒加载  √

3. css分离  √
   css modules  √
   postcss  √
   js压缩（mode production自带了  是否自己写个plugin替代自带的？）

4. docker

5. 通用组件在@global/components，业务组件在pages/components


